比一千萬你，但要整容整到張潤衡咁

唔比還原，唔比再整容

制
唔制

乜你覺得一千萬好多咩 你幾歲？

一千萬又唔係好多:
整個咁嘅樣，出街都比人眼望望自己都唔好受啦
比著你，你整唔整？

比太多你就唔洗諗啦，
一千萬比你係賺時間，你可以投資可以買樓
本身有錢當然唔會考慮

正喎
有得變靚仔左
又有一千萬洗

夠佢食好多枝煙了

卡碧一世任食

變馬雲咁既樣，有馬雲咁有錢就肯
1000千萬，不了

1000萬

不了
而家有正常樣
整完只有中下

痕仔咁都叫中下樣
直頭係下等啦

整完之後頂唔順去跳樓

1000萬？1000蚊我都肯啦喂

難分真與假

衡仔咁撚仆街
咁既樣不如早啲投胎啦

嶄未整已經似佢咁點

倒貼1000萬有無人deal

要俾埋整容嘅錢佢添呀
唔洗整應該袋埋

整容仲貴

你個樣一定好衰
咁都講得出

袋咗1千萬先，用返1百萬嚟整，都袋9球

盲亨

俾個户口黎啊，1000我俾，你整

不如你問下張生，叫佢攞一千萬出嚟變返正常好樣，睇下佢會唔會？

即係想講無人會為左一千萬咁少而變到佢咁樣

十億就一定肯

攞火一野辣落去啦 仲整

1Q題：
一千萬可以買到幾多包卡碧？

你無人地個故事

屌你老母講還講唔好貼圖得唔得呀！

易容/特技果d面皮成塊痴落去㗎咋

收你一千萬 再用

再用五百萬中介出去 fatfat

屌
嚇死人咩，個心離一離呀！

變做狗頭都好過佢

一有火災乜乜柒柒 條友又出黎講自己幾堅強

買到幾多包卡碧

一陣張潤衡真人搵你攞一千蚊

一世免費食卡碧就肯

我比一千萬，你同張潤衡交換樣

連登仔有正常樣 咪撚玩啦

倒貼500

笠水正契弟呀 俾個ac no.黎即刻入俾你

一千萬買層樓拎黎投資，根本下半世你唔洗撈都得。
不過預左成世做毒撚唔出街

我知佢係咩樣
下次唔洗貼圖

可以想象到你個正常樣係點

學人用卡碧咪得

50億我先再諗諗佢

連登仔 中上樣

1000萬我屌你老母啦

先唔討論有冇人為一千萬整容
但一千萬唔多？
月薪五萬都要打十幾年工先搵到
仲未計大把人打成世工都搵唔到一千萬
乜你覺得係網上世界打飛機好威咩

但佢唔係有老婆仔女咩
利申 2000萬都唔整

仲敢問人幾多歲
笑左

我都出1000

唉屌
俾你笑多笑好自卑

死傻仔 你話十億就可能正皮多個負皮嘅

卡碧獸

呢啲題目如果定個價冇爭議就唔洗開post啦

你直接比錢我得啦
我樣衰過佢
唔洗整

整完拎錢再整過

咪話左唔比
毀約要賠錢

有無得放光燒死同學同老師先？

報驚

夠買卡碧就ok了

望咗張圖幾秒真係頂唔順 好撚想嘔

純粹講整容
要我大整就俾幾多錢都唔會